對你來說，「活著」究竟是甚麼的意義？

這個問題，是否不值得探討？

活著是為了“活著”本身而活著

意義就是要日日睇繽紛故

創造意義

我指的係，我哋係咪唔應該嘗試去思考這個問題。

如果得到咗自己答案的話，其實係咪一件壞事。

冇意義 亦都唔需要揾意義
唔好俾多餘嘅嘢束搏
享受做自己 享受人生
反正每個人都死嗰陣都一樣
你要煩喺 意義 呢兩隻字到
你諗一世都諗唔明
認清自己係一個點樣嘅人好重要
喺唔傷害到人嘅前提下做自己中意嘅嘢
就已經可以係意義

唔死咪活著囉ching

上連登回清依個POST

薛西佛斯神話
又唔知點解諗起聖鹿之死

存在先於本質

為左唔令父母傷心

活著是無味

大概係有使命吧

我覺得最多係話人生無客觀嘅共有嘅意義啫
(當然有宗教信仰者應該除外啦)
但人始終難免需要人生意義/ 價值 去生活嘅

薯仔係咪唔開心呀 無啦啦諗呢D 問題嘅

我無事，只係一時睇戲無意中諗起這個問題

存在先於本質。 所謂本質是發生於你存在的一刻，你已經存在了，你是自由的，你的本質 /意義 是什麼，由你自己去發掘和界定。

just for reference

活著就係知道自己終將一死

細個都仲會話我想做D 野, 發明D 野, 做福人類

依家?
屌
我只係想平平凡過一世
一年可以去下日本一兩次已經好開心

Is this the real life? Is this just fantasy?
Caught in a landslide, no escape from reality
Open your eyes, look up to the skies and see

我覺得大部人根本唔會諗呢個問題
又何來有答案

香港地 如果冇父幹
衣食[size=6]住[/size=5]行 都有排煩啦
點享受

活著viva

其實我唔想活著